{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_034633",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피빈 해운대센텀호텔점"
    },
    "text": "コーヒービーンコリアは毎日08:00~22:00まで運営しています。 様々なメニューを提供し、価格は様々です。 ダブルカフェラテは5,800ウォン、カフェラテは5,300ウォン、カフェスアは6,300ウォン、ヘーゼルナッツラテは5,300ウォン、カプチーノは5,300ウォン、ドリップコーヒーは4,500ウォン、コールドブルーは5,000ウォン、コールドブルーラテは5,500ウォン、モカラテが5,800円、ヘーゼルナッツラテが6千3千5千3千8千1千億7千8千万円となります。 ぜひご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒービーンコリアは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "コーヒービーンコリアは毎日08:00~22:00まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒービーンコリアはどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "コーヒービーンコリアでは様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ダブルカフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ダブルカフェラテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェスアの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェスアは6,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツラテは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドリップコーヒーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドリップコーヒーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モカラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "モカラテは5,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツラテは6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 357
    }
}